作為黃絲嘅我哋宜家可以做啲咩去救港

感覺好無助

知唔知警察會因為你掉警員及其家人資料上網拉你

知唔知你好on9

講左咩自己諗

暫時只能夠精神層面上抗爭
日日煽動仇恨政府

唔識睇狗話

精神層面啫係念力？

日日好嬲好嬲

唔明

政府改緊歷史
冇人提同屌佢
佢就會改完
721 係黑衣人搞事先
831 冇事發生
2019 係黑暴
科興冇問題
安心出行更方便
西方民主唔適合香港

每日都想改變香港人意識形態

要同呢D抗衡

第一日上cc台？

呢樣野唔需要「煽動」

打意識形態戰爭

點解英屬香港時期冇民主? 係因為共匪唔畀做!

日日好嬲有咩用

身體健康/讀多啲書/移民/創業/上位/不忘初心

六四都個個記得，全世界人記得，有證有據

咁又點？

係好不公義啊，不過睇錢份上習慣咗

呢個將會係未來嘅香港

從來都唔對香港人有期望，由其係無實質回報又要持續付出嘅事

走佬保命

個個都有錢？

努力讀書做嘢，喺自己擅長嘅領域向上爬，爭取話語權。

總好過入中國啲滅絕營

宜家唔係愛國者治港咩

咁個個有錢？

而家唔係有冇錢嘅問題，而係自己條命嘅問題

鬥長命
翠翠一日在生好難有咩大改變

走啦, 個個都走唔走就笨

樂觀點，習慣就好了

共匪就係想佢統治下嘅社會道德敗壞，人人互不信任，自自然然就唔會團結得起嚟反抗極權，所以共匪會致力於敗壞原來社會道德，例子有毀滅傳統文化入面有關道德嘅觀念，扭曲教育同媒體，以考試功名同茶餘飯後娛樂全方位日以繼夜咁洗你腦，令你變得自私，除咗政府之外對其他人表現得猜疑，而導人為善嘅宗教亦好自然受到波及，原有教善被扭曲成為極權思想服務，呢點支那大把例子唔洗再點提，以叢林法則嘅觀念植入每一個人心底裡，人人自私自利，正如今日嘅支那社會，篤灰文化盛行，街上見人有難唔會有人幫手，道德敗壞至此，政權就穩如泰山。而五毛就跟住呢個指令去為極權散佈呢種思想，逐步逐步敗壞成個社會嘅道德。

Anyway 大家要學識喺充滿負能量嘅氣氛之下，仍然保持當初嘅信念，控制到自己一直努力嘅目標方向，極權就係要成個社會心灰意冷，最好就係個個「覺得做乜都冇用啦」呢種思想深入民心，自自然然道德觀念崩潰，民間團結唔到，極權政府就可以不費成本而高枕無憂。

以下係理論層面去解釋我上面嘅說話：（摘錄自高學歷巴打post）

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

Subversion有四個步驟：demoralisation破壞意志+道德，destabilisation社會動盪，crisis災難點，normalisation正常化。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本

個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「Crisis災難點」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「Crisis災難點」未直接入「Normalisation正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「Normalisation正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

部分有能力嘅走
部分冇能力嘅留

部分深黃嘅走
部分淺黃嘅留

然後香港有更多藍紅，更少黃
留低嘅黃更難受

到咗2047，有20/30後出生嘅香港人問黃絲喺香港可以做啲咩，但佢哋已經無辦法上網問，擦邊波都打唔到，只能喺見面時靜靜地傾計討論

咁無錢點移？

出盡所有力，令港共無錢賺呢樣一定有用

bno去uk
5年內大專grad去加拿大
人道危機去台灣

移完係外國做倡議又好 開舖請手足又好 點都有用過係香港交稅交mpf

真冇錢就拎老綜 唔交稅俾港共

後生個班有撚bno

個個手足識英文？

沒有
當世界要碾過你嘅時候
訓低就得

巴打 冷靜d睇多次個回覆

- bno去uk
- 5年內大專grad去加拿大
- 人道危機去台灣

唔識咪學 唔肯學又嗌識
咁我建議你留港咬老綜

年紀細應該點都識多少
而且英國似乎都預咗會有大量香港人移去，內政部開始安排有講廣東話既熱線

any肥，無我份
不過最後真係無國家收留，都會同支那死過

Mon post狗隻發現

我每日都好嬲
每日都食黃店撐手足

仲有結婚生仔

你都知有mon post 狗咁你都要識講野

ching唔係儲緊錢移民?

真係有每日食黃店?
係至好啊
唔好9吹

移民買樓救港囉
睇吓邊到福利好，去做拓荒者

講多無謂，任屌唔嬲

移民

脫北者夠冇錢，又係一樣要走難

投胎救港

係香港游水去英國？

每日一定有一餐
日日都嬲

咁就得啦

每一樣行到極致都係抗爭既完結 作為黃絲睇下邊條路岩自己囉